突發！原來Eason去過新疆！

Eason肯定係去過新疆同參觀過所有棉花廠先肯定外國同BCI污名化中國啦

娛記見到Eason麻煩問吓佢新疆之旅所見所聞 同大家分享吓

順便幫中国洗清污名都好吖！

支持Eason開記者會 攞出去過新疆嘅證據
出得聲明割蓆肯定有好充分嘅證據 證明所有工廠都善待新疆人 幫中国去污名化

推

好精彩

其實連登仔洗咩幫哩d 愛国偽人make noise.
我覺得可以做既就係唔幫襯哩班人代言既任何野

攞唔出證據即係鳩up同抹黑外國同BCI （瑞士良好棉花發展協會 Better Cotton Initiative）

呢個當然啦 但eason咁撚巴閉講新疆冇打壓人權問題 仲話人哋污名化中国
咁大件事畀佢澄清下都好呀

人哋有證據 偽人們呢？

新疆棉花咩野事 自己睇片啦

大家幫推

push

幾時變左要被指控嘅交證據證明自己清白？

網上有人話你琴晚吊你自己老母吊到啪啪聲，咁你認唔認？ 唔認就要交證據證明你無做到？

餓屍與餓屍乙人

劉德華去過西蔵

去英國咋話
納粹陣漢奸

我真係去過幾次新疆，明顯地見到10幾年前去，條街係多好多維吾爾人

咁樣係唔得架

你應該要講
如果Eason唔用自己親身去過新彊嘅經歷嚟幫中国解話嘅話
即係唔撐中国，想落中国面，意圖顛覆国家
勾結外國勢力

乜唔係BCI 上海自己都話冇證據咩？

新疆之旅一早比一世遙遠